[左膠新星]攬炒巴係籌錢俾自己駛方面已經追到左膠之子黃之鋒七成，佩服！

冇post攬炒巴相，算老友啦，有咩好路數，記得講聲俾所有黃絲港豬聽

著名三毛

負評
上一頁

支那手joke 好嬲好嬲？

又要睇，又要鬧，又話block，同你地老闆土共一樣得個講字

佢地份工真係好做
鳩開PO 就可以

負評
已block
記得追蹤左先block

拉

記得拉

講咁耐block都未block，有冇咁肉酸呀？

又係你

左膠：拉！又係你隻五毛！不推文！block！

一星期後，
同一班左膠：拉！又係你隻五毛！block！

再一星期後，
又係同一班左膠：拉！又係你隻五毛！等我block咗你先

再一星期後，
都係同一班左膠：拉！又係隻五毛！block！

心諗，你地呢班土共做夠戲未？

拉

下星期又會見到你拉，低能仔

已封鎖會員 瀧野由美仔